頭條新聞用首《六月》真係非常貼題一聽就喊

一聽就喊
好似正正就係講緊2019年6月

別 恨自己生於這悲情世代 怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再
像 六月天空都會忽然飛霜 把它當美景仔細慢嘗

慘 偏偏醉人漂亮 偏偏歎為觀止 哀傷偏要是最博得俗世讚賞
淚光閃得明亮 亦可教人欣賞 勝過自彈自唱

我對天 高聲一再呼喊 從無回覆一下
也許衪根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
愛不到我就算吧 難道你們都感到害怕

想 天天笑容燦爛 可惜世情冷酷 當中喜與怒樂與哀未到我揀
萬種悲歡離合 逐一化為灰燼 連同白雪花遍地瀰漫

我對天 高聲一再呼喊 從無回覆一下
也許衪根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
抱不起我亦能抱著雪花

我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
也許先要把最殘酷視作笑話
淚亦變成飛花 人們無需驚訝
再多悲壯亦能笑一笑吧 唯願我從此不再害怕

藍奕邦係我好欣賞既一位歌手 忠實講自己感覺 完全唔理其他人點睇
特別係成長三部曲 賴床同向前走真係中哂當時我心境
以時間來講三部曲既idea仲早過juno

遺憾嘅係香港容納唔到人材

好應景

以前聽會諗起六四
而家聽會覺得好岩最近的香港

點解六月經常發生咁多問題

喊左幾次

我無野講

喊下會好啲 💪🏻

啱啱聽到喊咗

應景

春夏之交

過左咁多日再睇番呢一段
百感交集